請鑽石山既妳入一入黎

見妳手整損左 俾左返膠布妳
唔知有無機會可以俾我認識下妳呢？

唔好咁撚痴線啦

可能有機會呢 未試過又點知

死開啦毒撚 你知唔知你真係好嘔心 唔好再騷擾我

人地冇上連登啊 算把啦你

我都覺得佢無 但都想試下

不了